如今進入黨媒治港的新時代

「港媒、網媒、網民、市民講到口臭、批到筆斷、打到Keyboard爛，政府及公營機構睬你都傻。但黨媒一篇文章，港鐵就回應，國泰就要炒人，地產商就要登廣告撐警，商場就要收回拒絕警察入內通告。如今進入黨媒治港的新時代」

人民日報批「護送暴徒」離開元朗站 港鐵提「新應對」：遇暴力可即停列車服務

人民日報》發表評論，指昨晚（21日）黑衣人在西鐵元朗站「瘋狂破壞」，港鐵公司不僅拖延報警，事後更派專列護送，讓「暴徒」免費乘車，「這一幕讓人看不懂」。評論稱，任何公營機構一旦縱容暴力，就是拿公共安全不當回事。港區全國人大代表陳曼琪亦在facebook質疑港鐵「包庇暴徒」，要求港鐵主席歐陽伯權回應。

港鐵晚上發出聲明表示，曾因應警方在個別鐵路車站附近的驅散行動，在「顧及乘客和員工的大前提下」，安排特別列車服務，包括已載客列車不停受影響車站，以及安排無載客列車直接到有關車站接載乘客離開。

惟鑑於近期「多次有人故意破壞車站內設施」、影響車務正常運作，以及辱罵車站職員、甚至「威脅他們人身安全」，港鐵稱將就車務安排「作出新的應對」，若站內發生打鬥、破壞及其他暴力事件，港鐵有可能在沒有預先通知下，即時停止有關車站運作及列車服務，甚至關閉車站；「公司亦明白警方在有需要時，會進入車站執法」。

宜家好明顯話俾人聽全部都係傀儡
仲唔嚇走哂啲外資咩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咁樣打爛仔交

推 而家同文革批鬥冇分別
唔表態支持中共就等於叛國
郁啲就可以話人反政府
批鬥已超越法律 變相打壓言論自由

推上國際文宣直接宣傳中共直接透過官媒控制香港啦

狗鐵
因航
黑狗